消息指5名警員曾接觸李偲嫣 有機會要檢測

消息指，八鄉警署5名警員，曾接觸已離世的正義聯盟發起人李偲嫣，5人需要在警署其中一間房等待指示，有機會要到醫院檢測，或需要隔離至有檢測結果。據了解，李偲嫣今日由救護車送往博愛醫院，在急症室不治，對新型肺炎病毒測試，呈初步陽性。

消息指，涉事5名警員接觸有關患者時，只戴上口罩，沒有其他防護裝備，正等待衛生署進一步指示，警署其他人員現時毋須檢測或隔離，八鄉警署運作正常。

召妓群組？

最後嘅禮物

李漢民千祈唔好有事

毒婦（武肺）

戴口罩都中?
會唔會除左罩同私煙打茄輪呀?

什麼性性質的接觸？

一次性接觸定長期性接觸

同佢點接觸

唔落閘喇

6P

濃厚接觸

咁大手筆真難得

帶多5個走

一齊落去地獄撐警

5名有3隻中，私湮真係好撚毒，

私煙手足黎架

直接打中國針咪得

立即火化啦

擺過入去？